LG電視藍牙出AirPod

我部電視無藍牙, 想買個藍牙插入電視, 出比AirPod.

any recommendation? thanks.

電視應該唔會有藍牙usb既driver

但我部電視有兩USB in 位喎

Apple TV + iCloud = auto pair AirPods

試過work 但我買個隻可能廢廢地 有時d聲會chok下chok下 你自己再搵下資料

is it work for TV program?

tv programs , you mean the tv app on Apple TV?
I love it and of cos it would work for all the apps for Apple TV

is it work for Cable TV, NOW....etc?

插電視headphone位?

怕d 藍芽發射器會有delay,
所以揀左呢款，直接出optic in/紅白線
好多地方$630就成交
youtube/netflex/ps4全部work

我買個隻係 入3.5mm位

😂 people from hk still paying for cable / now tv those crap ?